如果一日可贏5:0無人會唔做

所以今日收隊